====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Réfléchir aux conditions qui produisent la diversité est ce qui se rapproche le plus de la compréhension d ' un système urbain résilient , créé à partir du mélange des usages et des populations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

